跟左布神入牛過夜！！！

我入左284遠牛好撚High，唔洗用腦就搵到幾皮

等睇打把

翻生？

284都叫遠牛
震一震都死啦

打靶熊過夜 買咗2萬
等禮拜一收錢

即刻沽番張期先

Admin 呢？條撚樣走出嚟呀

不死熊過左夜星期一等收錢

無bam到既屌

呢個好似係另一個人

大戶11點進場 11點半套現 你估大戶套現嘅時候有冇買沽後面高位入市嘅散戶真係自求多福啦

冚家 hi hi hi,冇錢你又要躝街

白老大有無跟?好好賺架

一齊殺熊熊！

.........

呢個A貨嚟
真果個前兩日出bam圖死咗

布布夜期抽升呀

星期一跌，你可以出谷。。。。Dllm

我都同奈奈都無入谷

跌都唔奇！可以去返10天線！需然我牛過

根本仲係大牛市

入左又唔認